正視聽！係引用《緊急法》，唔係立緊急法呀

好多人都理解錯左

緊急法本身一直存在

咪一樣
一用得緊急法就為所欲為

唔好再講緊急法，全部人講獨裁法

緊急法嗰名好似好中性無奈，實制係行獨裁，林鄭想點都得，直接決定落實

警察濫權濫捕？林鄭直接獨裁法授權
做文宣，貼連儂牆？獨裁法列刑事
Facebok twitter文宣？獨裁法禁假新聞，由政府定義真假

獨裁法係黐線的，幫手宣傳一下，今日之內要正名

港豬再沒有唔罷工！罷課！罷市！嘅理由

好似係基本法係用羅馬法制，基本法係大過緊急法，如果佢直接引用緊急法=廢除左基本法

政府引用《緊急法》，可以繞過立法程序而自行立法

完全唔同呀，同外國人講錯左可以好大鑊

唔該幫推，好多香港人都話立緊急法，咁樣同外國人講會引起誤會同混淆

人地閱緊兵喇，香港人仲 on99 咁唔知做乜

用得一次可以用第二次
而且佢係分拆黎用
後果一樣

即係你打機開金手指, 一係唔用, 一用你都唔會剩係CHOK 無限金錢啦

問題係緊急法一直都存在 係唔洗立緊急法既
依家行使緊急法 黎立蒙面法

效果一樣 但你要反都要理解清楚發生緊咩事先得咖

1/10

2/10

3/10

4/10

係樓主理解錯囉

點樣錯？請指出

玩GTA果陣諗住用少少黎減星
用完發現咁撚"哥濟"
chock晒D 坦克出黎

緊急法一直存在, 唔需要立。
係用(引用)緊急法立蒙面法
從來都唔需要"立"緊急法

我宜家引用 乜乜乜 條例
如果條條例係唔存在/ active
點引用呀？

正視聽
大家不推文此post

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

我咪一直咁講囉，唔係咩？